有冇人想交換譚仔遮遮，不同區交換

我想要大麻成不過喺將軍澳好遠，可唔可以用其他區交換，有意pm

想要大埔

我想要香港仔，同將軍澳，但我只換到灣仔

有把香港仔， 想換深水埗

交換譚仔呀姐？

有把黃大仙
有冇人換深水埗 或 灣仔癲貓?

將軍澳交換灣仔ok？

有黃大仙，想換將軍澳或者深水埗

想換plastic thing 🥺

買多左大麻成，求交換謝曬皮～

我都想要譚仔遮遮，有無人放

可以放嗎？

tg？